是日午餐 餓撚請入。。。

40蚊

Where

土瓜灣

40蚊買頹飯

咁似監倉飯

我食過，一睇個盤就認得

間野幾好食，又唔貴

唔算頹啦，我覺得ok嘅

無橙架喎ching

可惜我唔食辣，我諗辣應該更加好食

D菜好正

剩係食咗肉咋，中醫叫我唔好食菜住

40蚊算抵食吧

我都食左42蚊

你食咩呀？
肥仔
有幾肥

一樣有屎痾

食左鯇魚
總之好肥

好貴！

係喎
無睇文字直接睇圖嘅鯇魚

40蚊算係咁啦熱褲

食開20蚊學校飯堂

你唔約呀b食飯嘅

佢點會肯

邊間